# Mengatur Database dengan Migration

<h2>Muhammad Lintang Panjerino</h2>
<h3>Sanbercode Laravel Pekan 3 - Hari 4</h3>
<p>Latihan Migration Laravel:</p>
<ul>
    <li>folder migrationlaravel</li>
</ul>
